休班公務員致羅智光聲明

讀書時期呢啲叫plagiarism

支持香港休班公務員

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

反了反了

支持全民罷工

罷佢老母

罷工

公務員加油

公務員好野

推

知唔知plagiarism點解